手痕星期五買咗ZM...

點算好

SH 定 cut loss

你估唔唔會升番咩 正股驚閪

SH

正股
驚閪

Sh

又唔係SH港股 怕乜鳩

好，我聽各位師兄講
God bless zoom

ZM pre-market 都唔係比Friday 個價跌好多。。。 況且pre-market 唔可信

個日唔知痴咗邊條筋
估佢 after thanks giving 會 lock down
無留意佢出財報
依家sell the fact

謝謝安慰呀師姐

但再遠一步係增長一定會放緩 疫苗都準備面世 最輝煌既時間已過

係⋯
但係明明大家都仲用緊

巴打你自己咪講左sell the fact

係⋯
鬼um 眼睇唔到佢出ER
抵死

wa cls

其實你睇好大家之後會繼續用咪SH
短炒另計

疫情咁嚴重

環比都可以無增長咁濟

仲要面對大廠競爭

仲要疫苗問世

仲揸zm既人係咪傻撚左

股市係睇未來，大戶永遠快過我地。

正股驚閪 正股驚撚 正股驚閪

Cls
一日跌100%

500>400

墨巴點睇

期待 武肺變種 、啪疫苗針副作用、新病毒出現、zoom出新功能，死亡數字不斷上升、繼續封城

Zm就係一隻發死人財嘅股